{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052956",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162990?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 콤마풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数料金は当日現地にてお支払いください。 追加人数がいる場合、ペンション管理人とご相談ください。 追加人数に含まれても宿泊しない場合、追加料金が発生します。 ペットは入室できません。 付帯施設をご利用いただく場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合は、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 基準人数と追加料金はペンションの基準によって変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしの宿泊はできません。 予約の際には、個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プールビラ、プール、カラオケ、セミナー室、バーベキュー場、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払えばいいですか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に含まれても宿泊しない場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数に含まれても宿泊しない場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "付帯施設をご利用いただく場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は状況によって変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの基準によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "予約の際には、個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プールビラ、プール、カラオケ、セミナー室、バーベキュー場、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 464
    }
}